自製魚肉燒賣

好鍾意食魚肉燒賣煙煙韌韌嗰種口感
雖然會比人話食麵粉燒賣 但係好正
點埋辣油豉油 一流

食譜:

分享下自己食譜 希望你哋鍾意

Push

唔加肥豬肉？

識唔識整吊鐘燒賣

魚肉好吃嗎？

居然係龍利柳

呢條紅紅地 應該係鯰魚扮龍利

cat 好勁

去台灣買比你

唔洗咁肥

龍利柳燒賣